連登毒撚毒絲唔洗再擔心識唔到男女朋友

佢地咁撚樣都嫁/娶到 你都得
呢條仔年中換唔少女朋友 台妹 泰妹 大陸妹 mk妹 乜都有 真係好勁

啱啱隔離先屌完
你又走來開呢啲po
係咪真係平時存在感太低
要試連登刷一刷先訓得著？

睇唔到 sor鳩ry囉

毒撚連手都未拖過

講到溝mk妹台妹泰妹大陸妹好難噉

人地結婚關你撚事咩？垃圾唔抵得？

真係幾唔抵得

我認唔抵得

( Show Blocked User - 花開花謝 )

...

咁都要扑

點解咁多負評

我影結婚相關你撚事呀，post乜撚野呀，好好打呀你

20年前 我老豆帶我去羅湖商業城影既都靚過佢

驚驚